[貿易戰]一齊黎傾下美國想點利用香港去撚番中國

美國會想SET番香港做一個中美貿易的唯一既港口或中介人(同時唔會完全比晒你中國接管, 背後話事), 將以前敗壞左既所有制度重建番符合世界標準, 再話比中共聽, 你想賺出面既錢, 香港係你唯一既出口, 你要跟足佢既規距, 唔比走後門出術, 佢既規距就係世界既規距
小弟知識有限, 歡迎指點

希望係咁啦係就太好啦

係就好啦

中國唔會放香港出去

咁美國入股都得掛